臨收市前已入了1000萬牛!!!

聽日等打靶

有無圖

唔撚信

我入左一億（冇圖）

圖呢？ 第N屆連登吹水大會正式開始

如果真係入左就fatfat啦

Nary 巴打有無咩股推介